點解巴冇印O甘多強姦

唔講第樣

印就野野輪大米加殺人, 同種既巴又冇依D新聞

諗唔明

宗教關係

話時話連登有冇人去過巴基斯坦

收埋左你又點會知